有冇巴打想買巴西龜周邊設備

我今日買完一set設備返黎準備比我隻龜
點知我老母襯我返工果陣拎左佢去公園放生
我放工去搵嘅時候已經搵唔返佢

如果有巴打想養龜或者需要以下設備tg我啦

你隻龜係自己買返嚟定領養？
點會可以話dum就dum
你老母痴線㗎？

試下去嗰個公園搵返隻龜啦
罌zoo med糧拎去餵其他龜啦

放生咪即是嗌佢去死 都痴線

我老豆唔知係邊到執佢返黎
原本我都冇乜點理佢
但過左排見佢係屋企都幾慘
所以諗住買返啲野長養佢
點知返到黎就唔見左
我老母真係仲獨裁過林鄭

搵返隻龜啦好撚慘

借位一推，

你去搵佢嗰時
認唔認得返佢呀
老豆覺得點